今天我

寒夜里看雪飘过
怀着冷却了的心窝飘远方

5毛 拉

天空海阔你与我
可会变（谁没在变）

Pr 拉

碎右(Death)

碎油(Dead)

你系米吾識英文噶